有冇熟裝修既巴打幫手， 屋企爆咸水喉，全屋浸晒

件事係咁既：
個單位係居屋黎，2016年買入，全屋裝修過晒
話說前日我老婆係廁所痾痾下尿，突然之間"boom"一聲， 條咸水喉開關制個位爆左，超高水壓既咸水瘋狂爆出，我即刻衝落去管理處叫人關水制， 結果搞左15分鐘先關到

由於d 水太大， 15分鐘d 水已經浸晒出廳，過晒腳眼位置， 後來我叫左人上黎抽走晒d 水， 尋日再搵人整返條咸水喉。

咁我有買家居保險，尋日打左俾保險果邊，佢今朝派左公證行既人上黎視察屋企既情況，條友同我講總之全屋有因為呢次意外而損壞既家俬電器都可以同保險公司claim , 但就要叫人黎報價或上網搵返一件差唔多樣既家俬做參考價格。

但我而家係最擔心個地板， 我屋企地板雖然唔係木地板， 係瓷磚， 但我聽人講d 咸水會一樣流落去瓷磚底d 沙度， 一段時間之間就會發霉同會有d 蚊螆發出黎，我問過公證行，佢話最好等一兩個月到果d 地磚真係發生問題再同佢講。

我就諗既然都咁嚴重，不如全屋裝修過晒，同盡快搞，有冇熟裝修既巴打知道d 地磚咁樣浸過咸水係咪多數都會發霉？ 同埋有冇巴打發生過類似事件可以分享下同保險申訴既過程有冇d 特別野

附上水舞間圖片幾張

屋企試過之後發現家居保險有分水浸定火燒

海底奇兵

關水掣先？

cls

慘

關左架， 宜家d 水都抽走晒，係擔心d 地板同家俬

唉，屌，濕撚晒

邊個設計咁on9 自己廁所無個掣

用淡水浸多次溝淡佢

佢係有掣，但偏偏佢就係個掣爆鳩左

唔係喎
應該你自己屋企會有個紅色制扭架喎....

就係冇，我都唔知點解， 隔離屋都有

你當初個柒頭皮裝修佬拆撚咗啦，吓嘛....

我都唔知，可能係掛

rip

睇相唔似木板 不過全屋家俬就

你自己改建左 有無報返比housing 先？

人地有正常兩個掣 一大一細 樓主得一個細咁咪gg 囉

係瓷磚黎既，但既然有得claim , 我反而想佢爛埋換左佢

巴打有冇telegram?

@edwin20601

可以上門睇睇報個價比你先

應該都要裝修多次
水掣位爆 睇見都覺得好無奈

水掣係管理處到？

係阿， 要即刻衝落去管理處，佢再上天台關掣，關得黎成間屋都浸鳩晒

閘制爆 ?

你灰色個制咪等於人地個紅色制囉

地下磚有掃口既 , 都應該無乜野既 , 最多下面間屋個天花起泡
你自己屋企好大機會唔會吽返上黎

曲尺制唔同閘制喎
曲尺制爆易搞得多

準備換家俬

咁大水壓？地台去水去唔切

正常應該得一隻制, 用曲尺定閘制就隨意

樓主有無長期扭細左? 但最大可能係裝修佬搞得閪
分分鐘係撻住啞咁收

同埋邊有可能牆身條喉得咁短

超大水

點去得切呀大佬

我宜家好期待個地板爛， 爛左我就claim 保險全屋裝修過算

如果得一隻制點解唔用閘制
曲尺制算係多個保險制
個裝修佬

您唔係咁天真以為可以CLAIM足呀化?

咁又唔會

樓主情況claim唔足啦一定
屋企無人嗰陣爆就話姐

點解le? 可唔可以講解下

屋企無人 爆到出走廊你話claim唔claim得足

即係你爆果陣屋企有冇人丫？ 諗清楚d啦

又真阿， 屋企冇人就大撚鑊

仲有心情講笑

個總掣係元朗

我屋企個設計又同你一樣 又係突然斷開爆水

所以樓主gg 左

上次隔離門同你100%同情況拍我門，而我咁啱有管理處電話就幫佢 call人熄水